一條片解釋咗點解咁多人連登狗鐘意鳩吹

我懷疑細哨輸波發矛踢人個陣班人未出世

一張圖解釋咗點解咁多人鍾意朗拿甸奴

申延閱讀

當年未睇live 都識上YouTube 睇片啦

快樂足球，快你老豆咩

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1553)

牙波（健康） (朗素波?≧?≦?)
#29784

懷疑樓主輸波走數扮睇唔到

快樂足球

其實細哨個品咪同尼馬差唔多
只不過尼馬個樣生得mk d就比人屌
尼馬彩虹過人就叫撚人 細哨牛尾巴就叫快樂足球

屌你老味抄我

仲有施丹

你做乜抄我講野

冇睇你講咩

尼馬花式過人比人鏟斷腳就話抵死，咁細哨要比人踢爆頭死先得

哨牙個西嘴合唔埋似笑

拖丹又係矛到仆街個隻

踢攻中踢到攞左14張紅牌
但呢度就吹到完美咁濟